萬寧同車仔呢場波證明左窮人真係賤過地底泥

如果係俾人kick果個係球星已經兩球12碼

系